今屆維港泳取消

成個海都係屍體，仲游咩！

依家無得游維港
會唔會整返個幾灘游海
光復香港海灘